王國紀元是一個真正的 戰爭遊戲！

屌你老母呢個廣告煩撚到嘔

我本身...

係瑞典人 冇記錯嘅話

同76toyz個個
為大家介紹這個 創世破曉！

一樣咁煩膠

我被外國人打怎麼辦？